有朋友開左個facebook專頁，寫自己菲傭，好好笑

寫工人有幾白痴 啱啱生完仔都要咁勞氣

仲有幾個故事，麻煩大家讚好

做乜？ 唔好笑咩？

你走喇

唔好

點解啊 呢個唔好笑仲有幾個，雪糕果個笑到我

港媽真係大仆街黎

個女傭咁白痴都有喎

低級借刀

想學陪月果個

依個爆趣

有菲傭但冇主人相
點like ar

唔明有乜好笑

關乜事 講緊個故事囉

點解要讚好？

睇左，無咩特別…

笑點太低
無一個笑得出
港媽返去專心湊仔喇

創造一個零正皮既post

去文具鋪買本日記簿寫比自己睇算啦屌

Show Blocked User - 秀吉

樓主好憎你朋友喎

都唔明你哋班人諗咩 湊仔已經好辛苦㗎啦，開個page分享下趣事姐， 叫大家支持下都唔得

似小性奴 小心點好

你叫支持就要支持？
我叫你比哂d錢我你唔撚比
On9 page收皮啦

屌你自己開就光明正大認撚左佢喇，朋乜撚野友

菲傭定印傭

呢度唔是 baby condom wor

呢到無人想知你個page都唔洗咁嬲架嘛

真係唔洗起底都知樓主就係個page admin
你走吧啦

d文筆好尷尬

咁撚樣都叫仆街？

要講呢啲去baby condom開囉

印傭 都差唔多姐

一個人離開家鄉去異地打工其實已經好慘，仲要比你放上網笑...
出錢請人打份工都唔係大曬

真係我朋友 我見好笑咪比大家睇下，點知大家都無乜幽默感

無撚聊

笑點係邊

啲文筆連小學雞都不如,
成篇說明文咁

港媽+博出位=呢個page

番去玩Facebook 啦

我都係想人知道我朋友畀個印傭激得幾慘

朋你老母友咩

呢d page最後又係呃廣告r出書

慳啲啦
真係咁慘咪換過個工人囉 做咩姐你
開page寫人出嚟 影埋人相 好威咩你

又話好笑 晒咗我成分幾鐘
無聊
係工人都係咗架啦
有咩好寫啫
咁得閒寫咁多野
自己做埋啲家務啦

痴線，我用咁多錢仲要請個成隻豬咁嘅印傭

講下都唔得？

朋友即係你自己

唔係唔講得
但唔好講得咁肉酸
連登幫唔到你上位嫁喇
去baby condom 啦 on9港媽

樓主吹水既話，全家生癌死

搵食死撚開啦屌你老母
當依度babycondom 定乜撚柒呀
狗屎垃圾都塞過黎 屌你老母

on9，叫你讚好咋嘛，可以有乜吹水

成日叫人生癌死果啲，多數報返落自己到架